#Задача Распределенный счётчик

Пусть реализация будет следующей:
```Python
Add(x):  # Called by thread t
	V[t] += x

Get():
	res = 0
	for i in range(n):
		res += V[i]
	return res
Метод Add(x) линеаризуема, точка линеаризации - V[t] += x (так же и в пунктe 2. там х = 1)

1.

Операция Get не линеаризуема, пример:
T1.Add(2) :: start
T2.Get() // просуммировал 1 и 2 ячейки
T1.Add(s) :: end
T3.Add(10) :: start and end
T2.Get() // добавил значение 3 ячейки и выдал результат

В итоге упорядочены T1.Add(2) -> T3.Add(10)
С другой стороны, при подсчете он не учел T1.Add(2) и учел T3.Add(10), то есть
T3.Add(10) -> T2.Get() -> T1.Add(2), противоречие с порядком T1.Add(2) -> T3.Add(10).

Поэтому Get не линаризуем и счетчик как следствие тоже.

2.

Add() // прибавляет 1 всегда
Метод Get линеаризуем. Пусть время его работы пересекалось с N запусками Add(). И пусть при подсчете он учел k из них.
Все Add линеаризуемы, представим их в таком виде. Пусть Get начал работу с H по номеру Add. Тогда точка реализации - после окончания H + k-го Add.

Ответ:  1. Данная реализация не линеаризуема.
	2. Данная реализация линеаризуема. 

